應承我…邊個once再叫twice 安可 邊個就係鬼！

我們once中出了一個叛徒

想聽encore 都唔岩😭

Mark低左你隻blind9 id

周迷搞事？

好想聽momo唱歌

Twice安可